[{"question": "https://www.zhihu.com/question/30567221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30567221/answer/154972675", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u4fc3\u4f7f\u4f60\u6539\u4fe1\u4f0a\u65af\u5170\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43462863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43462863/answer/155006952", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b89\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u6bd4\u5229\u00b7\u6797\u6069\u7684\u4e2d\u573a\u6218\u4e8b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37985771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37985771/answer/155078619", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e3a\u300c\u795e\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57768048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57768048/answer/155104802", "content": "\n\u5982\u679c\u77f3\u6cb9\u771f\u7684\u662f\u6309\u6709\u673a\u6210\u56e0\u5f62\u6210\u7684\uff0c\u90a3\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\u8d85\u5927\u89c4\u6a21\u6cb9\u85cf\u7684\u5f62\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57990432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57990432/answer/155148980", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6cd5\u9662\u505a\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u5224\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33870933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33870933/answer/155101642", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9634\u6697\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/155158193", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u8eab\u4f53\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57196077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57196077/answer/155159207", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5730\u56fe\u5206\u6790\u67d0\u4e00\u5730\u5f62\u7684\u519b\u4e8b\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38994081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38994081/answer/155136593", "content": "\n\u5047\u5982\u51a5\u5e01\u8fc7\u591a\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u9634\u95f4\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154805573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155132748", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155099029", "content": "\n\u4f60\u5728\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/155142338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183517/answer/155160823", "content": "\n\u666f\u751c\u5728\u91d1\u521a\u9ab7\u9ac5\u5c9b\u91cc\u9762\u7684\u4f5c\u7528\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/131395989", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155078276", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/155157733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57365620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57365620/answer/152730240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cbb\u4e0d\u6d3b\u6b7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57891561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57891561/answer/154724480", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6781\u4e3a\u4e0d\u723d\u7684\u6e38\u620f\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155062324", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57895213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57895213/answer/155088346", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u521a\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u533b\u9662\u5224\u6b7b\u5211\u7684\u5a74\u513f\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u53bb\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939150/answer/155062335", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8840\u6218\u94a2\u952f\u5cad\u300b\uff08Hacksaw Ridge\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154982341", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37076574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37076574/answer/155142581", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u4e0e\u5916\u56fd\u7684\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927528/answer/154982407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u519c\u6c11\u5f88\u7a77\u5374\u8fd8\u751f\u4e00\u5806\u513f\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155163789", "content": "\n\u4f60\u5728\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56677132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56677132/answer/155264382", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u8fd8\u672a\u638c\u63e1\u7684\u6838\u5fc3\u6280\u672f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55629283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55629283/answer/154344125", "content": "\n\u5927\u5bb6\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48406009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48406009/answer/155115206", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u6210\u957f\u79bb\u4e0d\u5f00\u54ea\u4e9b\u8f6f\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/154978457", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57948233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57948233/answer/155129225", "content": "\n\u65f6\u81f3\u4eca\u65e5\uff0c\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u6709\u4e86\u91cd\u5efa\u5706\u660e\u56ed\u7684\u5f3a\u5927\u56fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154696362", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22619723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22619723/answer/154946780", "content": "\n\u4e4c\u9e26\u5230\u5e95\u6709\u591a\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154724563", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183517/answer/155122595", "content": "\n\u666f\u751c\u5728\u91d1\u521a\u9ab7\u9ac5\u5c9b\u91cc\u9762\u7684\u4f5c\u7528\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927528/answer/155260508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u519c\u6c11\u5f88\u7a77\u5374\u8fd8\u751f\u4e00\u5806\u513f\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52418902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52418902/answer/154532891", "content": "\n\u5f90\u514b\u8fd1\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u559c\u6b22\u7528\u6797\u66f4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54780616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54780616/answer/155218780", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u524d\u5352\u73b0\u5728\u7684\u6d17\u5730\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20934884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20934884/answer/55730107", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u65c5\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47682315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47682315/answer/107172703", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6700\u5927\u7684\u6210\u5c31\u611f\u6765\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37305329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37305329/answer/155093423", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u5f53\u9762\u8bf4\u6211\u7537\u670b\u53cb\u4e11\u6211\u5f88\u5c34\u5c2c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u8ba9\u7537\u53cb\u4e0d\u4f24\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21228638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21228638/answer/155086818", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u505c\u8f66\u8981\u9009\u62e9\u5012\u8f66\u5165\u5e93\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54953286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54953286/answer/155067152", "content": "\n\u5927\u5bb6\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u641e\u7b11\u7684\u4e8b/\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54780616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54780616/answer/155211041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u524d\u5352\u73b0\u5728\u7684\u6d17\u5730\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57885377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57885377/answer/155131849", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f8b\u5e08\u90a3\u4e48\u656c\u754f\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/155150405", "content": "\n\u4f60\u5728\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57708619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57708619/answer/155124057", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670826\u65e5\u5df4\u9ece19\u533a\u4e00\u65c5\u6cd5\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\u88ab\u6cd5\u56fd\u8b66\u5bdf\u51b2\u5165\u5bb6\u4e2d\u5f00\u67aa\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155101862", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56121984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56121984/answer/154571081", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u771f\u6b63\u7684\u629b\u5f03\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/154940640", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/154984836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27374524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27374524/answer/66186008", "content": "\n\u957f\u5f97\u50cf\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26006703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26006703/answer/151398514", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u5982\u4f55\u5165\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/155215650", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/155045990", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38994081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38994081/answer/79373932", "content": "\n\u5047\u5982\u51a5\u5e01\u8fc7\u591a\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u9634\u95f4\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31577084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31577084/answer/86441973", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377\u7684\u6bcf\u4e2a\u7cfb\u5217\u662f\u5982\u4f55\u547d\u540d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/135049778", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33870933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33870933/answer/155270230", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9634\u6697\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/152638380", "content": "\n\u7537\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8981\u5f53\u7238\u7238\u4e86\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50955567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50955567/answer/127112868", "content": "\nNote7\u7206\u70b8\u4e8b\u4ef6\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u4e09\u661f\u8be5\u5982\u4f55\u8d62\u56de\u4e2d\u56fd\u6d88\u8d39\u8005\u7684\u4fe1\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57783756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57783756/answer/154910456", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8bf4\u51fa\u6765\u4f60\u53ef\u80fd\u4e0d\u4fe1\u201d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154863754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151773431", "content": "\n\u4f60\u5728\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922512/answer/154942317", "content": "\n\u52a8\u7269\u4ea4\u914d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/155165209", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57835947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57835947/answer/155153751", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd1\u6765\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u5c61\u906d\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56416646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56416646/answer/155010306", "content": "\n\u201c\u7f8e\u5f97\u72ec\u7279\u201d\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/153409736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u8eab\u4f53\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/154836018", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48406009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48406009/answer/155240118", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u6210\u957f\u79bb\u4e0d\u5f00\u54ea\u4e9b\u8f6f\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30670661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30670661/answer/155106453", "content": "\n\u957f\u671f\u6765\u770b\uff0c\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u662f\u5426\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5f7b\u5e95\u53d6\u4ee3\u71c3\u6cb9\u6c7d\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/155107281", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843689/answer/155098176", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u73b0\u5728\u662f\u5728\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26598814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26598814/answer/155108581", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u533b\u751f\u5728\u62a2\u6551\u624b\u672f\u5931\u8d25\u540e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154803285", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48689851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48689851/answer/155055493", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u662f\u57fa\u5efa\u72c2\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183517/answer/155096506", "content": "\n\u666f\u751c\u5728\u91d1\u521a\u9ab7\u9ac5\u5c9b\u91cc\u9762\u7684\u4f5c\u7528\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42303961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42303961/answer/154934968", "content": "\n\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u5185\u5bf9\u522b\u4eba\u8bf4\u300c\u4e0b\u8f66\u5417\uff1f\u4e0b\u5417\uff1f\uff01\u300d\u662f\u6587\u660e\u6709\u793c\u8fd8\u662f\u8bed\u8a00\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/153877743", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u8eab\u4f53\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20155650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20155650/answer/153375589", "content": "\n\u6709\u4eba\u5927\u8d5e\u5eb7\u4e7e\u76db\u4e16\uff0c\u6709\u4eba\u8bf4\u90a3\u662f\u6ee1\u6e05\u5f80\u81ea\u5df1\u8138\u4e0a\u8d34\u91d1\uff0c\u5230\u5e95\u771f\u76f8\u662f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56416646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56416646/answer/154886409", "content": "\n\u201c\u7f8e\u5f97\u72ec\u7279\u201d\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22567514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22567514/answer/155072596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u7684\u519b\u4e8b\u601d\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42309044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42309044/answer/155111037", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u662f\u671d\u9c9c\u9996\u5148\u653b\u51fb\u97e9\u56fd\u7684\uff0c\u90a3\u6211\u4eec\u5e2e\u52a9\u671d\u9c9c\uff0c\u662f\u5426\u5728\u5e2e\u52a9\u4e00\u4e2a\u4fb5\u7565\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34802208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34802208/answer/67432034", "content": "\n\u59bb\u5b50\u4e0e\u6bcd\u4eb2\u5728\u5206\u5a29\u65b9\u5f0f\u4e0a\u8d77\u4e86\u77db\u76fe\uff0c\u6211\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u7686\u5927\u6b22\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154865926", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/155185917", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28920727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28920727/answer/155069853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u5e0c\u814a\u4eba\u4f53\u96d5\u5851\u6c34\u5e73\u8fdc\u8d85\u540c\u65f6\u671f\u7684\u5176\u4ed6\u6587\u660e\uff08\u5982\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5468\u81f3\u897f\u6c49\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39477238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39477238/answer/155066997", "content": "\n\u6210\u529f\u8ffd\u661f\u7684\u6848\u4f8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/155183867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27374524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27374524/answer/154807073", "content": "\n\u957f\u5f97\u50cf\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24309991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24309991/answer/145653459", "content": "\n\u65e5\u672c\u6218\u56fd\u6218\u4e89\u4f1a\u6218\u771f\u7684\u50cf\u6751\u957f\u6253\u67b6\u90a3\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25583089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25583089/answer/152824724", "content": "\n\u8bbe\u8ba1\u5e08\u8fd9\u6837\u7684\u5de5\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u505a\u4e00\u8f88\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21870628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21870628/answer/154129661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96c5\u6f3e\u55b7\u96fe\u7684\u6210\u5206\u53ea\u662f\u6c34\u548c\u6c2e\u6c14\uff0c300ml\u5356180rmb\u8fd8\u5f88\u53d7\u8ffd\u6367\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57795336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57795336/answer/154687416", "content": "\n\u4f60\u662f\u5426\u6b23\u8d4f\u4e3b\u65cb\u5f8b\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57756115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57756115/answer/154671639", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6216\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60cb\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57570749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57570749/answer/155140888", "content": "\n\u5982\u679c1842\u5e74\u5c31\u6709\u77e5\u4e4e\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154854065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22446174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22446174/answer/155012501", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u597d\u5b66\u672f PPT\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154890555", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}]